喺深水埗嘅人都係咁！

今日係深水埗餐廳新x江食碟牛仔骨，得三舊小骨仔
而呢間嘢我食咗幾年都唔係咁
就同佢反映吓

點知佢話
「生意真係難做。唉！都預咗深水埗啲人係咁！」

聽到呢句說話真係嬲到我仆街，呢句說話咩意思！
大佬，我依家唔係乞呀！
一啲都唔尊動深水埗嘅人
咁有本事唔好開喺深水埗！

深水寶好多平野食嫁喎

屌！呢間真係垃撚圾
閪口閪面咁
伏過一次就算

求介紹，以後唔去呢間呀！

新匯江？

小菜王
都係垃圾嚟

無計

香港人食屎比人屌都ok

秒咗

仲要當啲客係狗咁

識唔識分長沙灣同深水埗?

NOW - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 - 待確認
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

捐款支持「香港民意研究所」讓數據說實話，讓數據揭真相。：

再提 捐款民調

佢就係唔識！好嬲好嬲

我去開錦榮餐廳 葵坊搬左過來
個芝士通心粉幾正

謝謝你
有骨氣，以後唔食垃圾！

去高登條街都好多出名餐廳啦

成日去到嗰頭唔知食咩好
有冇食過劉森記？
想試，但有人話伏

好食喎

咁要一試
啱啱都食咗格仔餅

新匯江長沙灣嚟喎，都近元州邨喇

呢間野之前613去食飯 聽到有個肥佬侍應大大聲同個食客一齊屌鳩前一日啲示威者，仲要周圍撩其他廢老呀伯講最尾去左搵第個廢老同事一齊傾。我食到一半就走左之後都廢事去了

點分係咪深水埗既人

永不錄用！
係咪著粉紅色衫個肥佬？
介唔介意用你呢段嘢加去呢個list ?

你啱呀

點撚知
唔尊重、睇唔起嗰區街坊，學咩人喺嗰到開舖

就係果個肥佬啦屌
我就唔介意嘅，只係之前見剩係得呢位肥佬表態，又唔知係咪老闆所以廢事出聲，自己眼不見唔去食算見樓主講開先講

呢間垃圾出名態度差罵客

好怕去d播cctvb嘅餐廳食飯

深水埗咁多野食

Hello Motto ?

劉森記除左貴同爆血管外冇伏

深水埗有邊間仲係有良心

真係食咩都唔再食佢！

新匯江?食過有小菜有小強，自此就冇再食過

你有冇同佢講？

有啦，咪唔好意思，換俾你囉，但點敢要啊

加你料

間野由細食到大，但呢單野後講過以後都唔會再食

新北江

行入元州商場，皇冠冰室好好多

咁撚耐都未執個下先好野

無記錯班小二 好多都黑底嚟

新匯江已經算係深水埗 長沙灣一帶
服務好既餐廳 價錢實際 紙巾任用
樓上幾條友 聽樓主講兩句就加把口
都唔知有無去過

老板生意好嘛？ 紙巾任用都當優點#hehedog
不如講埋餐具任用

服務好？

呢間冇食好撚耐 有次我叫咗黑椒牛扒飯
上菜時變咗黑椒豬扒飯 但佢完全冇同我講過咩事
我問佢佢發晒晦氣話牛扒冇貨咪上豬扒囉 好閒姐
我屌佢老母火撚到我即刻屌撚柒佢 我話我唔食豬嘅
而家你轉之前完全冇問過我 仲咁撚樣態度
即刻拎袋走人 至此冇食過呢間嘢
新匯江我屌你老母

有次食飯有煙頭 雖然佢嗰次道晒歉又免單但之後都冇再食過

新匯江真係
食皇冠,雪山都唔食佢

一包包抽紙放係枱任用仲唔好?

我就反環保 次次一定係咁抽 用完佢即補

定係你中意比張長方型薄過紙既閪餐廳

或者要紙巾3蚊包果啲呀

翠河夠有紙巾任抽啦 有咩咁特別呀 講到係新匯江獨有咁

食左廿年

無話翠河唔好喎

非常支持翠河 賓墟

痴線呢間嘢我真係唔敢食 勁唔衛生 有個亞叔收籮拖住出去 食緊時啲廚餘水彈到就圍都係 望過廚房入邊一樣放係到完全無嘢蓋 食到很定會生炎症 啲人又無禮貌罪惡温床咁嘅款

集所有人食剩嘅餸尾撈埋一個籮 再彈上嚟張檯碟餸到 食埋落肚真係 玩多幾年人都真係壽終正寢

呢間嘢污糟到仆街
試過一碟飯有頭髮都刷毛
食親都肚痛
你過去對面元洲街/青山道是但一間都好過佢

真係勁細個已經見呢間嘢

淨係食過早餐唔錯，有冇食過夜晚？食唔食得過？

唔生性咁笑咗

皇冠？

我食夜晚多，六十蚊左右，勁大碟，女人可以食兩、三餐，選擇又多，味道ok

長沙灣喺深水埗區

明明佢錯，仲咁樣俾錢買難受！

雪山以前未裝修前，有個肥婆老闆娘反佔中屌示威者
而家呢間唔知係同一個老細定係轉左手

雪山未搬之前早餐好劣，唔知依家點

呢個真係好想嘔！

咁香港叫中國啦

新匯江老細藍屍，不了

止蝕離場

咁都幾抵食
巴打冰廳定唔知冰室都ok，但太少選擇

有分別㗎囉

咁樣做生意遲早趕走d客

青山道有咩選擇呀？

打手都專業啲呀大佬講咩服務好價錢實際呢啲虛構出黎嘅野
你話佢野食好食，煲仔飯出名，間面包店雞蛋仔好食都好呀

你就真係唔知有冇去過啦定可能你都係啲廢中廢老同隻肥佬一樣岩咀型啦

咁過份

喺深水埗去藥房買物資俾人屌嘅機會率都好高

可以試下嘅

唔換俾我都冇咁嬲，嬲佢咁講嘢

長沙灣d工廈樓下嗰間？

賓墟係好人，尢其日間收銀嗰個四眼姐姐

買嘢唔撚使同佢解釋用嚟做乜

啱咗

細個成日係幸福商場嗰間食，個老闆都幾好人，認得好多客！

地方又烏糟，啲嘢又難食，應該都有十幾年無入過去

嗰次我去買哮喘藥，佢應該未知我買嚟做咩
咁啱有同路人買生理鹽水，佢話冇，到到班人走左，佢喺到係咁屌

原來咁多人食過

見佢依家仲成日爆場

我見琴日有幾個都新嚟咁
偷影咗

新匯江係啱我哋呢啲地盤佬裝修佬去食
有咩事屌到佢收皮

琴日想企起身鬧佢，但我最後收左皮

應佢話
係深水埗開既鋪都係咁

邊間，開佢名

下次唔好幫襯

以前成日門口全日loop宣傳錄音，好似條街欠咗佢咁

我搵吓先，無留意到

真係，幫襯佢仲要俾人當狗咁施捨

當全部係深水埗嘅人係狗咁

食食下飯 睇到依個post

和理非接力賽--- 713 Christians Assemble !!

份量少

你自求多福啦
佢就係講呢番話嘅人
白衫